Kobe 呢張真係...

拉